拍拖時有時會諗住另一個人

借fd account開po
有冇人試過有另一半，大家關係穩定，但腦海成日會浮現另一個人臉孔
明知大家冇乜可能，自己又唔會同現任分手，但會忍唔住ff 同另一個人發展會係點
係未玩夠定點
明明覺得自己仲係好鍾意現任

淫賤不能移

試過。最後散咗。
覺得一個唔成熟嘅人，或者一段唔成熟嘅關係，
先會朝三暮四，成日諗「如果我同另一個會點點點」。

當下得一個。
鍾意一個人就要接受當下，
同佢嘅全部。

你試下分手就知自己玩夠未

試過
但嗰時開始對現任冇感情 想分

姐係唔專一 係唔係可以話冇真愛？

試過
越諗越比較 發現自己男朋友好好
於是越嚟越愛佢

我覺得係你係其他人身上 見到啲現任比唔到你想要既野
就會ff下 如果同呢個人一齊會唔會唔同
諗得第二個 不如諗番同本身嗰個仲應唔應該一齊先啦

樓主話臉孔 人地應該好靚仔

試過，一齊緊個時諗起第二個唔喺問題，但自己要處理好關係，分左手先去同第二個發展。

可能係同現任一齊太耐所以習慣咗
遇上另一個有啲心動，而對方又有意思嘅人就會屎忽痕諗下如果發展下會點
明知唔應該但日日都會諗下大家之前相處嘅點滴

講中晒

都幾

有時會覺得自己思想出軌

諗下就好
處理得唔好嘅話 只會兩敗俱傷
我就係咁

介唔介意講多少少？